機場已有狗

另外見到有一堆便衣

淆到咁呀

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

狗鐵分分鐘又會落閘

絲打係機場翻工?
btw thx

自從機場事件後已有
三人一小隊，會周9圍行，會輪班當值

邊有可能有咁多警力。又要扮港鐵職員，又要扮示威者，速龍防暴一大隊。

佢地日日都企係同一個位 應該係睇水

佢地日日都係咁企

實有人控制唔到自己

人流開始多

<wechat> 發現最新監控系統

[突發]機場島多左支”臨時”cam(有圖)

幫手推俾多d手足知

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘